次次食完蒜頭個口都臭撚到第二日

就算刷左幾次牙 用埋漱口水
陣味都仲係到

有咩方法可以即刻整走陣味

推

試過食蒜拍青瓜，一日刷幾次牙，都臭左成個禮拜

刷牙要刷得好乾淨
我自己會啪香口膠

屌 真係啊仆街 我就係岩岩食完涼拌
次次食完都同自己講咪撚再食
但又忍唔住

飲可樂
好有用
但要不停keep住飲

吞兩粒易極
work work地